有冇巴絲係倫敦London?

剛到

係

開始秋涼

可能係驚人睇錯敦倫

我

原來你就係香港，你好啊香港

我係紐約New York

我me

諗住可能有人search post 所以加埋

我係香港Hong Kong

我係香港China

我係加拿大london

上面都回左話諗住可能有人search post 所以加埋
死開啦

我喺威尼斯venice

下個月去backpack到去倫敦 無錢食飯 有冇巴絲接濟 最多送張postcard比你

我係south Ken 岩岩返到屋企